我猁會唔會因肺炎無得拎英超

武漢迫害我猁

屌你老母中國人

如果英超中途腰斬
咁今屆英超冠軍係咪懸空

老婆狗又俾人block曬

橙
認真野無人討論

太搶口
自己檢討下

波台24
我猁手足唔知會唔會擔心

抵

點會 已經踢左3份2 頂多提早奪冠 不過咁贏唔好睇

英超迫害我猁半路腰斬左個英超
今季唔計咪

定有日會不敗但 快將末日

最多咪閉門作賽

踢夠30場先腰斬提早比利架啦
點會踢左7 8成先唔計

可能成隊中曬都唔定

腰斬咪照比利
點會唔計

你估英足總肯唔肯白白做咁多野？

做咁多孽抵死啦